老實講，冇女真係冇所謂的。

大家有冇女都是當大家好朋友，好兄弟，冇必要驚我地取笑你架！唔好打咁多飛機，唔好食咁多草，個人就唔會成日諗呢啲野架啦！有咩就同我地班兄弟講，唔駛咁樣，你這樣我地好心痛的… 總之有難一齊當，冇女就冇女，唔駛怕的。

【抗暴之戰】涉向旺角警署掟汽油彈 16歲男生被捕後稱遭警迫唱《願榮光歸警察》

當你發現自己隨時聽日變浮屍，而你死之前仲未感受過咩係戀愛嘅時間，你就唔係咁諗

又偷

香港搞成咁仲關心有無女 樓主正港豬

垃圾

唔好講啦

好想拍下 拖

有過女其實咁又點
拍咗幾耐都好 最終咪又係分手
不如得閒flirt下女 做下運動出去行下街咁咪仲好

認同

平時女朋友做乜都覺得好可愛
扭計又可愛
發嬲又可愛
食野又可愛
做咩都可愛
女朋友心情好嗰陣好中意行路彈下彈下勁得意勁可愛成日都勁想大力咁錫佢
我好愛你啊女朋友

一路以嚟事無大小都好撚鳩柒多投訴，
ok我愛你，我慢慢解釋我氹，但而家情況唔同
你地幫我調較佢，已冇氣！

Bb❤️

我是很開心的
ok

9
8
7
6......

冷靜